（廉價版）臨記炒散再招人-急

工作地點：九龍灣
日期時間：6月12號（今日） 2點到6點
年齡範圍：18-25
工作時數：4小時
報酬：300元 （75/hr)
現預名額：5名
Ps: 只需穿著便服出現，閒坐個半鐘就有錢收，有意tg:

今次無100蚊一個鐘比到巴絲打啦 （唔好屌咁大力）
都係個句，有時間岩返就tg我啦
今次時間長啲4個鐘，覺得悶可以帶assignment/功課返黎做

留名等下次
有興趣但今日要返工~

So sad
希望下次絲打岩時間啦

仲有3個位

警署認人戲子?

九龍灣得輔警總部好似

幫咁多位巴絲打爭取緊變返100/hr
集氣

推

仲有2個位

今次已經請夠人啦，多謝咁多位巴絲打嘅支持

好快會有下次，今次唔岩時間嘅可以留意下次出post

無意，不過幫推下

想問，入左tg後要pm係pm邊個？